    \documentclass[twoside,11pt]{article}
    %%%%% PACKAGES %%%%%%
    \usepackage{ctex}
    \usepackage{pgm2016}
    \usepackage{amsmath}
    \usepackage{algorithm}
    \usepackage[noend]{algpseudocode}
    \usepackage{subcaption}
    \usepackage[english]{babel}	
    \usepackage{paralist}	
    \usepackage[lowtilde]{url}
    \usepackage{fixltx2e}
    \usepackage{listings}
    \usepackage{color}
    \usepackage{enumerate}
    \usepackage{booktabs}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{auto-pst-pdf}
    \usepackage{pst-all}
    \usepackage{pstricks-add}
	\usepackage{comment}
	\usepackage{fancybox}
    \usepackage[hidelinks]{hyperref}
    \usepackage{bbding}
    \usepackage{hyperref}
    \usepackage{texnames}
    %%%%% MACROS %%%%%%
    \algrenewcommand\Return{\State \algorithmicreturn{} }
    \algnewcommand{\LineComment}[1]{\State \(\triangleright\) #1}
    \renewcommand{\thesubfigure}{\roman{subfigure}}
    \definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
    \definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
    \definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
    \definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
    \lstdefinestyle{mystyle}{
       backgroundcolor=\color{backcolour},  
       commentstyle=\color{codegreen},
       keywordstyle=\color{magenta},
       numberstyle=\tiny\color{codegray},
       stringstyle=\color{codepurple},
       basicstyle=\footnotesize,
       breakatwhitespace=false,        
       breaklines=true,                
       captionpos=b,                    
       keepspaces=true,                
       numbers=left,                    
       numbersep=5pt,                  
       showspaces=false,                
       showstringspaces=false,
       showtabs=false,                  
       tabsize=2
    }
    \lstset{style=mystyle}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\newcommand\courseName{Programming in Python}
\newcommand\semester{Fall 2022}
\newcommand\assignmentNumber{1}
\newcommand\studentName{韦杨婧}
\newcommand\studentEmail{Email:today.Projekt.red@gmail.com}
\newcommand\studentNumber{2020329621199}
\newcommand\projectname{Read-Book ``智能知识侦查助手''}
\newcommand\studentClass{计算机科学与技术全英文授课班20(1)}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
\newenvironment{boxedlaw}[1]
{\begin{Sbox}\begin{minipage}{#1}\setcounter{mpfootnote}{\value{footnote}}}
		{\end{minipage}\end{Sbox}\begin{center}\shadowbox{\TheSbox}
		\setcounter{footnote}{\value{mpfootnote}}\end{center}}

\renewcommand*\thempfootnote{\fnsymbol{mpfootnote}}



\ShortHeadings{Coursework of ZSTU - \courseName}{\projectname}

\begin{document}
\title{\Huge Python 程序设计 --- 个人总结报告 \\ \huge Read-Book ``智能知识侦查助手''(9) }

\author{\name \studentName \email \studentEmail \\
    \studentNumber \class  \studentClass
}

\maketitle

\section{个人工作介绍}
设计前端网页、编写用于衔接前后端的python程序、参与编写小组项目报告。

\section{团队评价}
本次小组项目，组内三人积极性极高。项目初期并没有快速上手，而是针对项目功能等设计进行详尽讨论，包括但不限于如何获取并存储数据、网页如何布局、是否使用服务器等。前期讨论完毕后我们按照分工各司其职，遇到问题时相互讨论，查阅文献，问题难以解决时还会寻求老师们的帮助。我们还经常对涉及数据传递并给后端处理的部分进行讨论。负责前端的同学说明传递的参数和所需返回值，负责后端的同学根据该参数和返回值设计功能函数。后期测试遇上bug时，我们相互讨论和鼓励，帮助解决问题，最终共同完成了此次项目。

\section{个人总结}
本次小组合作，由于主要负责前端设计与前后端数据传输。我使用html和css完成网页版式修改与设计，以及部分网页跳转。使用bootstrap框架和echarts辅助完成网页样式设计和数据可视化，使用jQuery向后端传递数据，并设计按钮的点击事件。此前虽然听说过bootstrap框架、echarts库和jQuery库，但没有实际使用过。这次项目提高了对这些框架和库的熟练度，为以后项目的开发和coding打下基础。

由于此前使用过Flask框架，因此此次成果展示也基于此实现。编写程序时遇到了不少问题，也在查阅资料和讨论下得到对应解决方案。比如request.form.get()、request.args.get()、request.value.get()的区别，以及在这三个函数都无法获取前端数据时，换用jQuery辅助完成数据传递工作。美中不足的是由于前期在考虑数据传递时，为了方便采用globals全局变量，导致后期想开多线程时换用多种方案均以失败告终。


\thispagestyle{empty}
\end{document}