    \documentclass[twoside,11pt]{article}
    %%%%% PACKAGES %%%%%%
    \usepackage{ctex}
    \usepackage{pgm2016}
    \usepackage{amsmath}
    \usepackage{algorithm}
    \usepackage[noend]{algpseudocode}
    \usepackage{subcaption}
    \usepackage[english]{babel}	
    \usepackage{paralist}	
    \usepackage[lowtilde]{url}
    \usepackage{fixltx2e}
    \usepackage{listings}
    \usepackage{color}
    \usepackage{enumerate}
    \usepackage{booktabs}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{auto-pst-pdf}
    \usepackage{pst-all}
    \usepackage{pstricks-add}
	\usepackage{comment}
	\usepackage{fancybox}
    \usepackage[hidelinks]{hyperref}
    \usepackage{bbding}
    \usepackage{hyperref}
    \usepackage{texnames}
    %%%%% MACROS %%%%%%
    \algrenewcommand\Return{\State \algorithmicreturn{} }
    \algnewcommand{\LineComment}[1]{\State \(\triangleright\) #1}
    \renewcommand{\thesubfigure}{\roman{subfigure}}
    \definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
    \definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
    \definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
    \definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
    \lstdefinestyle{mystyle}{
       backgroundcolor=\color{backcolour},  
       commentstyle=\color{codegreen},
       keywordstyle=\color{magenta},
       numberstyle=\tiny\color{codegray},
       stringstyle=\color{codepurple},
       basicstyle=\footnotesize,
       breakatwhitespace=false,        
       breaklines=true,                
       captionpos=b,                    
       keepspaces=true,                
       numbers=left,                    
       numbersep=5pt,                  
       showspaces=false,                
       showstringspaces=false,
       showtabs=false,                  
       tabsize=2
    }
    \lstset{style=mystyle}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\newcommand\courseName{Programming in Python}
\newcommand\semester{Fall 2022}
\newcommand\assignmentNumber{1}
\newcommand\studentName{池胤杰}
\newcommand\studentEmail{Email:1659455853@qq.com}
\newcommand\studentNumber{2020329621049}
\newcommand\projectname{Read-Book ``智能知识侦查助手''}
\newcommand\studentClass{计算机科学与技术全英文授课班20(1)}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
\newenvironment{boxedlaw}[1]
{\begin{Sbox}\begin{minipage}{#1}\setcounter{mpfootnote}{\value{footnote}}}
		{\end{minipage}\end{Sbox}\begin{center}\shadowbox{\TheSbox}
		\setcounter{footnote}{\value{mpfootnote}}\end{center}}

\renewcommand*\thempfootnote{\fnsymbol{mpfootnote}}



\ShortHeadings{Coursework of ZSTU - \courseName}{\projectname}

\begin{document}
\title{\Huge Python 程序设计 --- 个人总结报告 \\ \huge Read-Book ``智能知识侦查助手''(9) }

\author{\name \studentName \email \studentEmail \\
    \studentNumber \class  \studentClass
}

\maketitle

\section{个人工作介绍}
在这次python项目中，我们小组的选题是“智能知识侦查助手”。其中，我负责的部分是豆瓣top200图书相关知识题的收集、分类和修改。具体要求是给爬虫获得的豆瓣top200书单上的每一本书都配上5道知识题（选择题或判断题）的问腿和答案，并且需要按照题意将题目分为作者、主旨、内容等五个部分。最后上传到数据库与其他组员对接。

\section{团队评价}
作为组员，我服从组长的安排。小组合作井然有序，从前期的讨论，到后面的实操，我们都有条不絮的完成了，期间没有出任何的大差错。两名组员在组长的带领和沟通下有序进行着工作，在短短几天我们就完成了对接。这全靠组长的合理指挥和组员的积极发挥。

\section{个人总结}
在完成我的任务的同时，我也收获和复习了很多东西。比如在最开始的知识题收集中，我就复习和实践了爬虫相关知识，有效的减少一道道题目搜索的时间。然后在信息的修改和清理上，我就运用了文件读写的知识，让繁琐重复的任务变得轻松自动起来。至于我的不足之处应该是在题目的分类上，这部分的任务我是一道道人工分类的，但我觉得其实可以用上机器学习的知识来训练一个模型，达到一劳永逸的效果。

\thispagestyle{empty}
\end{document}